有問題就唔好帶出街啦

你明知個小朋友有問題唔肯帶口罩仲出街?